[幫推]煲底要人

唔夠人接人收工

Pish

push

推

推。

發夢到咗

落黎坐低左先

pish

加油！

推!

陣間黎發夢！
幫推

今朝訓過龍
就到

有冇現場相

黎緊

push
5點之後點

推！！！

Up

現場相？

推推推

10分鐘內

[深度分析]民意與民心的分別

煲底要人

Push

唔推

Psh

推呀

快啲嚟

遲到好過冇到

少人不如派傳單比旅客?

發夢就到

認同

coming

大部分人已經回歸哂正常生活

少人 真係去做宣傳好626 71好過

推下

同時落街播下片都可行

人來呀

大家加油

推啊！大家快啲嚟

推
係現場 真係唔夠人

快d黎啊好攰

黎緊啦DLLM

我知大家都好攰
但要加油.......

推比現場巴絲打睇
考慮下轉plan

!

到了

扌PUSH隹

出

加油

不如轉plan 宣傳626?
利申： 唔喺現場

啲人陸續到了

黎緊既唔洗急 未黎既快啲黎

香港加油

唔夠人 快啲到！

黎唔到 幫推

嚟唔到 幫推

推 返緊工 lunch去野餐

push

收工即到！

快

PUSH!

Push!

發夢見到真心唔夠人啊大家快D出黎啦！

推！

Pushhhhhh

推啊！

push!

地鐵行緊上黎
開始有人頭入緊黎

放哂lunch啦

加油各位

12:00 旗桿集合

12點岀發！

而家幾多人左右？

12:00再集合
未夠人
要人要人

加油!

12點一齊去交稅
12點一齊去交稅
12點一齊去交稅

12點起行鳥

PISH

記者多過人

盡趕過嚟啦各位

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

巴打頂住 轉頭食飯到

大家快啲到啦

警總大概有十隻狗行左出黎

等緊大家

見到我

接人放飯

各位家長快啲送飯去我畀我哋嘅小朋友

在埸有幾多人？

過緊黎應該去邊

笑撚死 咁撚少人 圍撚咩 去返煲底啦